{
  "id_query": "20555070",
  "total": 12647,
  "total_current": 200,
  "max_score": 44.063473,
  "origin_question": "Bộ nhớ khả dụng của máy còn bao nhiêu vậy bạn?",
  "hits": [
    {
      "score": 37.851364,
      "id": "21723962",
      "field_search": "question",
      "question": "Bộ nhớ còn lại ( khả dụng) bao nhiêu vậy Ad.?,Bộ nhớ còn lại ( khả dụng) bao nhiêu vậy Ad.?",
      "answer": "Chào anh,Với bộ nhớ trong còn khả dụng khoảng 26Gb anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 37.685204,
      "id": "20474167",
      "field_search": "question",
      "question": "Bộ nhớ khả dụng còn lại của iphone 6 là bao nhiêu vậy,Bộ nhớ khả dụng còn lại của iphone 6 là bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào bạn!Xin thông tin đến bạn là bộ nhớ khả dụng của iPhone 6 32G khoảng 26G nha, bạn cũng có thể kiểm tra bộ nhớ khả dụng của máy : vào Cài Đặt > Cài đặt chung >  Dung lượng & Sử dụng iCloud.Chúc bạn thành công ! ",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 36.07593,
      "id": "20552954",
      "field_search": "question",
      "question": "Bộ nhớ khả dụng còn lại của iphone6 32gb là bao nhiêu v ,Bộ nhớ khả dụng còn lại của iphone6 32gb là bao nhiêu v",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 32GB thì bộ nhớ khả dụng còn lại khoảng 27-28Gb bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 32.894512,
      "id": "22046264",
      "field_search": "question",
      "question": "Bộ nhớ RAM và bộ nhớ trong khả dụng là bao nhiêu Ad  .?,Bộ nhớ RAM và bộ nhớ trong khả dụng là bao nhiêu Ad  .?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này có bộ nhớ trong khả dụng khoảng 27GB và RAM khả dụng khoảng bạn nhé .Với iPhone bạn không cần phải quan tâm đến RAM khả dụng vì RAM luôn được hệ điều hành iOS tối ưu tối đa nên dù có RAM ít nhưng máy chạy vẫn mượt mà nhé bạn  .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 32.827675,
      "id": "18629416",
      "field_search": "question",
      "question": "Bộ nhớ khả dụng là bao nhiêu vậy ad.",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bộ nhớ khả dụng vào khoảng 25-26 GB bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 32.308685,
      "id": "19426483",
      "field_search": "question",
      "question": "Bộ nhớ còn lại (khả dụng) là bao nhiêu vậy ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bộ nhớ khả dụng của máy khoảng 26 GB bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 32.01252,
      "id": "24388598",
      "field_search": "question",
      "question": "Ram khả dụng và bộ nhớ khả dụng là bao nhiêu",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bộ nhớ khả dụng của máy còn khoảng 26 GB, và ram khả dụng khoảng 400mb bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 31.80312,
      "id": "25629806",
      "field_search": "question",
      "question": "SP này bộ nhớ khả dụng bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh Thịnh,Sản phẩm Iphone 6 32GB này có bộ nhớ khả dụng khoảng 26 GB anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 30.359314,
      "id": "26078406",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32GB bộ nhớ khả dụng bao nhiêu?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có bộ nhớ khả dụng còn lại khoảng 26GB nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 29.166262,
      "id": "25269477",
      "field_search": "question",
      "question": "bộ nhớ khả dụng của ip6s 32GB là bnhieu vậy add?",
      "answer": "Chào anh,Vâng bộ nhớ khả dụng còn lại khoảng 26GB anh nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 29.141644,
      "id": "23788538",
      "field_search": "question",
      "question": "bộ nhớ khả dụng của iphone 6 32gb là bao nhiêu ? như vậy có đủ dùng không",
      "answer": "Chào bạn,Dạ Trường hợp này còn tùy vào nhu cầu sử dụng của bạn nên mình không thể nòa biết được bạn nhé. Tuy nhiên với nhu cầu sử dụng bình thường như đối với mình là rất thoải mái rồi đó ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 28.629002,
      "id": "25249580",
      "field_search": "question",
      "question": "bộ nhớ khả dụng của ip6s 32GB là bnhieu vậy add?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có bộ nhớ khả dụng khoảng 26GB nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.392294,
      "id": "27700005",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone bộ nhớ 16gb thì bộ nhớ khả dụng còn lại là bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì máy sẽ khả dụng vào khoảng 11GB nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.307285,
      "id": "23493783",
      "field_search": "question",
      "question": "Bộ nhớ khả dụg của máy còn lại la bao nhiu vay qtv",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có bộ nhớ trong khả dụng khoảng 26GB nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.85035,
      "id": "21550928",
      "field_search": "question",
      "question": "Bô nhớ khả dụng của máy duoc bao nhiêu vây qtv",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này bộ nhớ khả dụng khoảng 26GB đó anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.02669,
      "id": "19801107",
      "field_search": "question",
      "question": "Bộ nhớ còn lại của máy này là bao nhiêu vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Với sản phẩm này thì bộ nhớ khả dụng sử dụng được khoảng 25-26GB anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.947296,
      "id": "28143745",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi iphone 6s 16gb  bộ nhớ khả dụng còn lại là bao nhiêu gb ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại iPhone 6 16GB có bộ nhớ khả dụng khoảng 9.9GB bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.786713,
      "id": "21634434",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là ip 6 32G..  bộ nhớ khả dụng còn lại là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ sản phẩm này có bộ nhớ khả dụng khoảng 26GB chị nhéChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.63319,
      "id": "24434151",
      "field_search": "question",
      "question": "bộ nhớ còn lại của máy là bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.566765,
      "id": "17702985",
      "field_search": "question",
      "question": "ộ nhớ khả dụng của máy là bao nhiu za?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bộ nhớ khả dụng còn lại của máy khoảng 26GB bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.842255,
      "id": "27640791",
      "field_search": "question",
      "question": "Bộ nhớ còn lại là bao nhiêu vậy ad",
      "answer": "Chào bạn Bộ nhớ còn lại của máy khoảng 26GB bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.656507,
      "id": "23233580",
      "field_search": "question",
      "question": "bộ nhớ còn lại khoảng bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.353617,
      "id": "24514432",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy nay bộ nhớ khả dụg duoc nhiu vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.983091,
      "id": "22118335",
      "field_search": "question",
      "question": "Bộ nhợ khả dụng còn lại là bnh vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bộ nhớ khả dụng còn khoảng 26GB bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.613228,
      "id": "22118976",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ em cách xem bộ nhớ khả dụng trên iphone với ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể vào cài đặt- cài đặt chung- giới thiệu- bạn xem thông tin ở phần khả dụng nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.573694,
      "id": "24276836",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bộ nhớ máy trống còn bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào bạn Dạ bộ nhớ khả dụng của máy còn khoảng 26GB bạn nhé.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.218937,
      "id": "18472999",
      "field_search": "question",
      "question": "Bộ nhớ còn lại khoảng bao nhiêu ad?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có bộ nhớ trong khả dụng khoảng 26GB nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.025206,
      "id": "21928563",
      "field_search": "question",
      "question": "Bộ nhớ còn lại ip 6 32gb còn bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ bộ nhớ khả dụng của máy còn khoảng 26 GB bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.864801,
      "id": "25175579",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có ram trống và bộ nhớ trong còn lại là bao nhiêu ?",
      "answer": "Chào bạn Sản phẩm có bộ nhớ trong khả dụng khoảng 27GB và RAM khả dụng khoảng 400MB bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.501846,
      "id": "19861982",
      "field_search": "question",
      "question": "Bộ nhớ máy này còn lại là bnhiu gb vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bộ nhớ khả dụng của máy khoảng 25- 26 GB bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.483065,
      "id": "19773461",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mình mới mua mà bộ nhớ khả dụng giảm quá nhiều trong khi mình tải rất ít ứng dụng làm sao đây? Có tải thêm phần mềm nào dọn dẹp bộ nhớ đc ko ,",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là hiện tại trên hệ điều hành iOS mình chưa thấy có ứng dụng nào dọn dẹp bộ nhớ chuẩn nha bạn, khi bạn sử dụng máy sau một thời gian sẽ bị hao bộ nhớ vì dữ liệu rác hoặc cache, bạn muốn xoá thì cần khôi phục lại cài đặt mới được nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.360554,
      "id": "17938437",
      "field_search": "question",
      "question": "Bộ nhớ trống là bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào bạn ! iPhone 6 32GB có bộ nhớ khá dụng khoảng 26GB bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.977571,
      "id": "19868999",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có bộ nhớ hệ thống là bao nhiêu vậy ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có bộ nhớ hệ thống khoảng 5GB và khả dụng còn lại khoảng khoảng 26GB nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.787191,
      "id": "20391393",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi máy e gần đầy bộ nhớ mà e có xoá bớt ảnh mak càng xoá khả dụng nơi gb nó càng giảm là sao vậy",
      "answer": "Chào bạn,Bộ nhớ khả dụng còn phụ thuộc nhiều yếu tố nữa, ví dụ như khi bạn xóa bớt ảnh, bộ nhớ trống lên thì một số ứng dụng khi sử dụng sẽ có không gian để sản sinh thêm bộ nhớ cache nên phần nào chiếm lại bộ nhớ trong làm giảm dung lượng khả dụng đó bạn, bạn nên xóa bớt các ứng dụng không cần thiết để làm trống bộ nhớ trong hơn nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.17691,
      "id": "28444442",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6s 16gb thì khả dụng còn bao gb vậy ad",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Điện thoại này có Bộ nhớ còn lại (khả dụng) Khoảng 26 GB bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.009333,
      "id": "29891885",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 32 gb  lên ios 12, còn bao nhiêu gb bộ nhớ trống hả ad?",
      "answer": "Chào chị iOS 12 cần khoảng 1,42GB nên chị lấy bộ nhớ hiện tại của máy chị trừ 1.42GB là sẽ có kết quả chính xác chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.530825,
      "id": "23600171",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu e dùng bản 16G thì khả dụng còn khoảng bao nhiêu v QTV",
      "answer": "Chào bạn,Nếu như điện thoại dung lượng 16Gb thì bộ nhớ khả dụng còn khoảng 12-13Gb bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.455189,
      "id": "28138215",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy bộ nhớ cao sao ram chỉ có 1 g vậy",
      "answer": "Chào bạn RAM của máy mặc dù chỉ có 1 GB nhưng máy chạy HĐH iOS nên giúp máy tối ưu tốt , xử lý tác vụ mượt mà , không có tình trạng bị ngốn RAM bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.382477,
      "id": "19800812",
      "field_search": "question",
      "question": "mua được 4 ngày ko tải một cái gì mà sao bộ nhớ khả dụng tụt quá trời vậy ad? tôi còn chưa chụp ảnh hay tải nhạc mà nó còn như vậy nếu tải thì nó còn như thế nào nữa đây? Do lỗi máy hay sao vậy?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.341301,
      "id": "19990890",
      "field_search": "question",
      "question": "Rom khả dụng ip6 32gb khi ở ios 11 là bao nhiêu vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn, Phiên bản iOS 11 với máy 32Gb thì còn khả dụng khoảng 26Gb bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.232231,
      "id": "27518325",
      "field_search": "question",
      "question": "giá online là đặt qua mạng rồi đến lấy đc không, cho mình hỏi bộ nhớ dung lượng máy ngoài các phần có sẵn trong máy thì bộ nhớ trống còn lại để dùng là bao nhiêu",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể đặt hàng online rồi đến siêu thị lấy hàng cũng được nhé. Và bộ nhớ khả dụng của máy còn khoảng 26GB bạn nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.168507,
      "id": "20171266",
      "field_search": "question",
      "question": "tôi có con Asus Zenfone 2 4GB ram/ 64 GB bộ nhớ trong mua 3.790.000đ bù bao nhiêu thì mua được cái iphone này vậy bạn",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh bên em hỗ trợ hoàn tiền cho các sản phẩm được mua mới tại Thegioididong.com, còn trong 12 tháng kể từ ngày mua và tình trạng máy còn tốt anh nhé. Nếu máy của anh đáp ứng đủ các điều kiện trên vui lòng cung cấp thông tin về ngày mua và giá mua chính xác để bên em có thể kiểm tra và tính toán giúp anh tốt hơn ạ.  Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.493816,
      "id": "29666989",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy 5s 16g mình mới mua sao bộ nhớ máy có 12g vậy",
      "answer": "Chào bạn,Vì một phần dung lượng của bộ nhớ đã được sử dụng để lưu trữ hệ điều hành, các ứng dụng hệ thống, dữ liệu ứng dụng,... Nên khi bạn kiểm tra thì dung lượng khả dụng của bộ nhớ sẽ không còn đủ như thông số đã đưa ra nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.314116,
      "id": "21030347",
      "field_search": "question",
      "question": "Bo nhớ khả dụg dc nhiêu vây qtv iphone 6 32G",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bộ nhớ khả dụng vào khoảng 25-26 GB bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.841566,
      "id": "27505713",
      "field_search": "question",
      "question": "Nâng cấp Gam bộ nhớ được ko vậy",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, iPhone không hỗ trợ tự nâng cấp Ram bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.34527,
      "id": "19910017",
      "field_search": "question",
      "question": "Con máy ip 6 32GB này có ổ cứng hệ thống của máy là bao nhiêu vậy bạn",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bộ nhớ hiện hành của máy sẽ còn khoảng 25-26 GB bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.184782,
      "id": "19754707",
      "field_search": "question",
      "question": "máy còn bao nhiêu GB trống vậy QTV,máy còn bao nhiêu GB trống vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn,Máy trống khoản 25gb hơn bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.182747,
      "id": "19161560",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này bán bao nhiêu 1 chục vậy bạn",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này đối với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện siêu thị Thegioididong.com bên mình đang kinh doanh với giá 8.990.000₫ bạn nhé. Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.050581,
      "id": "27660779",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi e có mua ip6 32 gb, e thấy bộ nhớ còn trong 24Gb sau khi e tải ứng dụng em kiểm tra lại máy báo còn trong  22,6gb , em xóa ứng dụng đó đi thì bộ nhớ ko lên dù lai 24gb như ban đầu mà chỉ có 23,4 gb vậy  600 mb kia đi đâu và làm sao để lấy lại,mỗi lần e cài và xóa ứng dụng đi là bộ nhớ trong từ mất dần,có cách nào khắc phục",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do file tạm của ứng dụng được lưu vào bộ nhớ máy, nên sẽ không đủ dung lượng như ban đầu, bạn cần khôi phục lại cài đặt gốc của máy mới có thể có lại dung lượng như ban đầu bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.013826,
      "id": "18850083",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao e chuyển hết ảnh nhạc ứng dụng vào hết bộ nhớ vậy mà tải ko đc j ạ ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn cần tải dữ liệu gì và khi tải máy báo lỗi gì để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.952218,
      "id": "26578946",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao em chơi game free fire nó lại báo là \" Máy chủ khu vực của bạn hiện không khả dụng\" là sao vậy ad. Trên i phone 6 16g ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy khởi động lại máy và kết nối máy với 1 điểm wifi khác xem còn tình trạng đó bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.894039,
      "id": "26947313",
      "field_search": "question",
      "question": "Chuyển ảnh & video từ icloud sang bộ nhớ đt sao vậy ad ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn kết nối mạng > đăng nhập tài khoản iCloud đó vào máy và vào cài đặt > ảnh đại diện > iCloud > Ảnh > bật đồng bộ hết cho máy là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.659425,
      "id": "26071804",
      "field_search": "question",
      "question": "còn antutu của vivo v7+ là bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm V7 Plus này có điểm Antutu khoảng 58895điểm anh nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.583319,
      "id": "22681655",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới sử dụng Ip nên nhờ hỗ trợ giúp mình có ứng dụng nào đọc file bộ nhớ như các máy Androi ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, trên iPhone thì không có ứng dụng hỗ trợ duyệt File lưu trên bộ nhớ máy bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.4682865,
      "id": "25290738",
      "field_search": "question",
      "question": "Thẻ nhớ 8gb và 4gb giá bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh ! Dạ bên em không có kinh doanh thẻ nhớ 4GB nha anh, chỉ có  giá 230.000đ nha anh, nhưng nếu anh đặt mua Online xuyên Tết từ 15/2 đến 22h ngày 18/2 sẽ được giảm 20% còn 180.000đ nha anh, mùng 4 Tết mình sẽ nhận hàng nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.38423,
      "id": "25290775",
      "field_search": "question",
      "question": "Thẻ nhớ 8g và 4gb giá bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em không kinh doanh thẻ nhớ 4gb ạ, bên em có kinh doanh Thẻ nhớ Micro SD 8 GB Class 4 và đang có chương trình giá sốc giá 180.000đ đó ạ. Anh có thể vào đặt hàng trên web để hưởng ưu đãi ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.0362015,
      "id": "27141756",
      "field_search": "question",
      "question": "Điểm GPU của máy là bao nhiêu vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Điểm 3D của máy này khoảng 25102 điểm bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.019263,
      "id": "19938027",
      "field_search": "question",
      "question": "Giữa J7 Prime và iPhone 6 thì máy nào có bộ nhớ hệ thống ít hơn vậy qtv ?",
      "answer": "Chào bạn, Samsung J7 prime có Hệ thống chiếm: 4.98GB, còn iphone 6 32 GB có bộ nhớ hệ thống khoảng 6GB bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.678649,
      "id": "23904423",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn xoá bộ nhớ đệm của fb và mess thì làm thế nào ad",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là đối với iPhone thì sẽ không xoá được bộ nhớ đệm của Facebook và Messenger  bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.560374,
      "id": "20703029",
      "field_search": "question",
      "question": "May nay bên bạn là hàng quoc tê hả bạn.mã máy là gi vậy bạn h Bán bao nhiêu bạn",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện bên em có giá 8.990.000₫ là phiên bản quốc tế được phân phối chính hãng có mã là VN/A anh nhé, anh có thể cho em biết hiện anh đang ở khu vực nào như là quận, huyện để em có thể tìm siêu thị đang có hàng ạ.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.480269,
      "id": "20516366",
      "field_search": "question",
      "question": "mình dùng cáp otg cho iphone6 sử dụng thẻ sd chạy bộ nhớ trong thẻ sd có dc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là bạn không thể dùng thẻ nhớ làm bộ nhớ trong cho máy iPhone được nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.38521,
      "id": "27647248",
      "field_search": "question",
      "question": "ko hỗ trợ gắn thẻ nhớ nếu đầy bộ nhớ đt thì sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bắt buộc bạn phải xoá bớt ứng dụng trên máy hoặc chép hình ảnh, video vào nơi lưu trữ khác như iCloud hay máy tính bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.205189,
      "id": "22052356",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy iPhone 6 32g 99% bao nhiêu tiền vậy bạn",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em xin thông tin cụ thể khu vực anh đang ở để em có thể kiểm tra giúp anh xem còn hàng tại đây không anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.118746,
      "id": "23428903",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để chuyển ảnh từ bộ nhớ trong sang thẻ nhớ ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn đang sử dụng dòng sản phẩm nào vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.934006,
      "id": "27810091",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi . Máy có thể chuyển dung lượng sang bộ nhớ ngoài đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone thì không hỗ trợ thẻ nhớ nên không chuyển ứng dụng ra ngoài bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.8662815,
      "id": "24179372",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 s bây giờ bao nhiêu vậy bạn",
      "answer": "Chào chị,  Hiện iPhone 6s 32Gb có giá 12.990.000₫ ạ! Nếu chị quan tâm, chị có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp chị ạ! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.8208275,
      "id": "25574545",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 32g ở tp tân an Long An. còn máy đã qua sử dụng không ad. giá bao nhiêu vậy?",
      "answer": "Chào anh, Em kiểm tra thì không có sản phẩm anh nha , anh vui lòng tham khảo sản phẩm khác anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.72924,
      "id": "31963095",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi điểm antutu của máy là bao nhiêu vậy???",
      "answer": "Chào anh,  Dạ sản phẩm trên có khoảng 79.100 điểm Antutu ạ.Xin thông tin đến anh ạ ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.679946,
      "id": "26631484",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi sao máy e bị tụit dung lượng khả dụng .Hôm thứ 2 còn 7,1 khả dụng nhưng hôm nay còn lại 5.45 trong khi đó e khôg có tải gì thêm hết . Thông số như trong hình. E có cần root lại máy k ad",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Và iPhone không hỗ trợ Root nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.521707,
      "id": "17640669",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình phải trả trước bao nhiêu và góp mỗi thág bao nhiêu vậy bạn",
      "answer": "Chào anh, Mình có CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện trả trước 2.997.000₫ (30%), góp trong 12 tháng, mỗi tháng khoảng 723.500đ, hiện đang có chương trình khuyến mãi tốt tặng phiếu mua hàng 300.000đ nếu cọc trong thời gian này, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ lại hỗ trợ tốt nhất đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.506177,
      "id": "25532566",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip của mình 16gb bình thường dung lượng khả dụng luôn còn khoảng 6gb trở lên còn đã sử dụng là khoảng 5gb nhưng mấy ngày nay dung lượng khả dụng xuống còn khoảng 4gb đã sử dụng tăng lên 7gb mặc dù mình không tải thêm ứng dụng gì mới hết á, ad cho hỏi ip mình bị gì vậy ạ và chỉ mình cách khắc phục với ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn thử bấm giữ nguồn và home khoảng 10s chờ máy hiển thị quả táo khởi động lại trước; bạn kiểm tra phần thể hiện dung lượng lần nữa xem đã ổn định lại chưa nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.504132,
      "id": "20376339",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 có bộ nhớ trong là 32gb à? mình nhớ chỉ có 16/64/128 thôi mà?",
      "answer": "Chào chị, Điện thoại iPhone 6 phiên bản bộ nhớ trong 32GB thì được hãng Apple ra mắt sau này không cùng lúc với các phiên bản 16/64/128GB chị nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.465074,
      "id": "29630130",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 1 tháng là bao nhiêu vậy bạn",
      "answer": "Chào anh Dạ . Anh ơi  , trước khi tư vấn lãi suất , anh cho em xin độ tuổi và giấy tờ hiện có em hỗ trợ nha .Mong nhận phản hồi  từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.398181,
      "id": "32077902",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi có ip6s qua sử dụng mà máy còn tốt giá bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Nam,Dạ mình vui lòng truy cập  để tham khảo máy giúp em anh nha, và mỗi sản phẩm có tình trạng trầy xước cũng như thời gian bảo hành còn lại khác nhau nên có giá chênh lệch anh nhéChia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.289861,
      "id": "26796498",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi em đang dùng iphone 6 64g nhưng sao em xem phần thông tin điện thoại thì thấy ghi là dung lượng 59,13GB ; khả dụng 53,5GB. Như vậy là máy em bộ nhớ có 59,13 à? Tại em chưa dùng iphone bao giờ nên lúc em ra thegioididong mua máy em chỉ biết là mua iphone 6 64GB huhu. Hay là máy e ko phải chính hãng ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Máy  bạn là máy chính hãng , hệ điều hành iOS và các ứng dụng hệ thông của máy chiếm khoảng 5-6GB nên máy còn 59GB là bình thường bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.286135,
      "id": "21605783",
      "field_search": "question",
      "question": "Dpi của con này bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu bạn đề cập đến ppi thì iPhone 6 có mật độ điểm ảnh khoảng 326 ppi bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.148015,
      "id": "25406703",
      "field_search": "question",
      "question": "antutu của máy đạt bao nhiêu điểm",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 có khoảng 79100 điểm Antutu nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.115023,
      "id": "19427524",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơii..iphone 6plus 32g là bao nhiêu vậy ạ?",
      "answer": "Chào chị,  Rất tiếc hiện tại bên em không kinh doanh iPhone 6 Plus 32GB ạ, chị có thể tham khảo thêm chị nha! Nếu chị quan tâm, chị có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp chị ạ! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.934582,
      "id": "29876029",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt này có sử dụng đc measure app ko chứ mình thấy nó trong phần bộ nhớ mà ko có cách nào sử dụng đc. Đã lên ios 12",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thêm thông tin hiện tại bạn không sử dụng được cụ thể như thế nào, máy báo lỗi hay có hiện tượng ra sao để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.934582,
      "id": "18726736",
      "field_search": "question",
      "question": "Trên iphone 6 này ví dụ mình cài một ứng dụng mất 2gb, sau khi xoá ứng dụng đi thì bộ nhớ có được thêm lại 2gb không shop?",
      "answer": "Chào bạn,Bộ nhớ sau khi xoá ứng dụng đó đi thì sẽ được hoàn lại khoản 2gb bạn nha, có 1 chút chênh lệch do đôi khi có 1 vài file tạm của ứng dụng còn xót lại bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.926348,
      "id": "27191433",
      "field_search": "question",
      "question": "Điểm antutu của máy bao nhiêu thế ad?",
      "answer": "Chào bạn iPhone 6 có điểm Antutu khoảng 79215 bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.910775,
      "id": "26558570",
      "field_search": "question",
      "question": "Dung lương pin của iphone 6 thì sử dụng đươc bao nhiêu lâu",
      "answer": "Chào chị,nếu chị dùng liên tục thì được khoảng 3-4h, tùy từng tác vụ nữa chị nha. Nếu chị chỉ nghe-gọi, nhắn tin bình thường thì có thể dùng trong 1 ngày ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.875837,
      "id": "21385875",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có máy iPhone 6 vừa nhận lại từ bà chị có 16gb rơm, em rết nên nó mở ra thành 12gb vậy cho em hỏi nếu cài liên quân, mcpe, face, mess, Zalo, YouTube, nhạc của tui và lưu hơn 600 bức ảnh thì bộ nhớ còn bảo nhiêu ạ? Và có cách nào để chuyển dữ liệu từ thẻ nhớ vào iPhone ko",
      "answer": "Chào bạn, Hiện chưa có cách nào chuyển dữ liệu từ thẻ nhớ vào iPhone cả bạn nhé. Máy trống 12GB cài tất cả ứng dụng và dữ liệu trên thì còn trống khoảng hơn 7GB nhé bạn .Thông tin đến bạn .  ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.790316,
      "id": "27605251",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn kh dùng icloud nữa  (xoá icloud)  Có thể chuyển tất cả ảnh và video sang bộ nhớ của máy được k ạ ?  Chỉ em từng bước với !",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể kết nối mạng và vào cài đặt > ảnh đại diện > icloud Ảnh > bật hết đồng bộ lên cho ảnh được đồng bộ xuống máy là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.786566,
      "id": "28912167",
      "field_search": "question",
      "question": "antutu của máy này là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm  này có điểm antutu khoảng 79215 bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.7140255,
      "id": "22183011",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone của bạn em bị như vậy thì làm cách nào mở lại ạ nó kh nhớ iCloud và Email luôn",
      "answer": "Chào bạn, Nếu như không nhớ iCloud và Email thì sẽ không lấy lại được, không mở khoá được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.696646,
      "id": "27130515",
      "field_search": "question",
      "question": "hiện máy iphone này đang dùng hđh ios bao nhiêu hả bạn?",
      "answer": "Chào chị.Với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB thì sản phẩm trang bị sẵn hệ điều hành  iOS 11 chị nhé,Thông tin đến chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.585865,
      "id": "17562333",
      "field_search": "question",
      "question": "bao giờ thì có máy bán ở tgdd vậy bạn?",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm IPHONE 6 32GB anh quan tâm thì bên em chưa có thông tin là khi nào sẽ có máy bán trực tiếp tịa siêu thị nha anh, tuy nhiên nếu như anh đặt cọc trong thời gian này thì bên em sẽ hỗ trợ anh giao hàng từ  01/04 - 07/04/2017 nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.551422,
      "id": "21130416",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ có cách nào tăng dung lượng bằng cách di chuyển file vào ứng dụng nào đó lưu trữ thay bộ nhớ trong dc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử làm theo hướng dẫn tương tự  xem sao nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.549541,
      "id": "26804627",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mới được giảm 3 phần trăm còn bao nhiêu bạn ơi?",
      "answer": "Chào chị, Dạ với sản phầm Điện thoại iPhone 6 32GB này chị đang quan tâm có giá là 6.990.000đ, chị nhận được mã giảm 3% thì giá sản phầm còn lại là khoảng 6.780.300đ chị nhé, nếu chị quan tâm sản phầm chị vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ hiện tại của chị để em kiểm tra hàng tại khu vực chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.541284,
      "id": "25160792",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có antutu bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 sẽ có điểm Antutu khoảng 79215 điểm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.540529,
      "id": "30239589",
      "field_search": "question",
      "question": "Cemera trước. Của iPhone 6 có 1.2 MB mà sao cua oppo f9 25mb 2cai giá cũng ngang nhau mà pin và bộ nhớ với ram iPhone 6 điều thua là sao vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ vấn đề này thì là do thiết kế của mỗi hãng thì sẽ khác nhau thôi anh nhé. Anh thấy sản phẩm nào phù hợp với mình thì có thể chọn sản phẩm đó nha.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.491688,
      "id": "27806969",
      "field_search": "question",
      "question": "Apple Watch sử dụng để làm gì vậy? Giá bao nhiêu?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thông tin bạn cần hỗ trợ tìm hiểu cụ thể về tính năng nào của Apple Watch và có rất nhiều giá, bạn cần mua máy tầm giá bao nhiêu tiền để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.388843,
      "id": "27625580",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả  thẳng tại shop iPhone 6  32gb giá bao nhiêu  vậy bạn.",
      "answer": "Chào anh Dạ . Hiện sản phẩm iphone 6 32GB với giá 7.490.000₫ , anh mua online được khuyến mãi :-Giảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard (Từ 01/06 - 30/06)-Giảm 800.000đ khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 01 - 06/06) Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.37053,
      "id": "20761080",
      "field_search": "question",
      "question": "điểm antutu của máy là bao nhiêu z a",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điểm antutu của máy khoảng 79.100 điểm bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.358944,
      "id": "23289753",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này đã sử dụng rùi a bạn",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm trên thì vẫn là sản phẩm mới 100% và vẫn còn nguyên seal nguyên hộp chị nha. Và sản phẩm đang được khuyến mại với giá online giá rẻ đó ạ. Nếu ưng ý sản phẩm trên thì chị hãy cho em biết khu vực chị ở để em kiểm tra xem nơi chị có còn hàng hay không chị nhé.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.322475,
      "id": "22008233",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi ip nó báo đầy dung lương icuol nhưng bộ nhớ the k đầy zây e mn chuyển qua bộ nhớ có đuọc k? Cách chuyển sao hướng dẫn dùm e cái ah?",
      "answer": "Chào bạn,iCloud có dung lượng miễn phí là 5GB, khi bạn dùng hết thì bạn có thể mua thêm dung lượng với mức giá khá rẻ đó bạn. Nếu dung lượng hết thì bạn phải bắt buộc xóa bớt hoặc nâng cấp dung lượng thôi bạn nhé. Bạn có thể truy cập iCloud.com trên máy tính, tải về các file trên iCloud để sao lưu > xóa các file đó trên iCloud để có thể dung lượng trống bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.281435,
      "id": "25513643",
      "field_search": "question",
      "question": "Mật độ điểm ảnh của ip6 là bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào bạn, Máy có mật độ điểm ảnh vào khoảng ~326 ppi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.261157,
      "id": "17872440",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi e muốn tìm 1 ứng dụng tải nhạc về điện thoại.hien tại em đang dùng ứng dụng NCT và mp3zing nhưng mỗi lần vào tải hay nghe nhạc bị đẩy ra ghi bài hát này không khả dụng ở đất nước của bạn.",
      "answer": "Chào anh HoàngVâng trường hợp của anh có thể dùng Zing Mp3 xem sao có thể dùng tải khá tốt anh nha Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.238264,
      "id": "23722838",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại máy còn bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Hiện tại sản phẩm này có giá 8.990.000₫ anh nha. Và khi anh mua máy thì anh sẽ được tặng kèm Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ  anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh vui lòng cho em xin số  điện thoại để bên em  hỗ trợ anh mua hàng, và giao hàng tận nơi nếu anh muốn.Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.231683,
      "id": "20621189",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy qua sd còn 90% giá bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại bên em không bán máy theo % mà bán theo hạn sử dụng nha anh. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp thông tin khu vực nơi anh ở (TP/Tỉnh, Quận/ Huyện) để bên em hỗ trợ kiểm tra hàng anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.214609,
      "id": "28716096",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn máy cũ k bạn",
      "answer": "Chào chị,Dạ sản phẩm này máy cũ siêu thị bên em còn và có ở khá nhiều nơi chị ơi, nếu chị quan tâm sản phẩm vui lòng cho biết địa chỉ(tỉnh thành, quận huyện) của chị rồi siêu thị bên em sẽ kiểm tra sau đó hỗ trợ nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.188243,
      "id": "21512320",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 giá cũ bên mình là bao nhiêu vậy? Còn mới là bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh,Dạ iPhone 6 cũ ở siêu thị bên em thì còn tùy nơi tùy giá đó anh nhé, riêng sản phẩm mới thì giá cố định là 8.990.000₫, nếu muốn mua sản phẩm cũ anh vui lòng cung cấp địa chỉ của anh (quận huyện, tỉnh thành) để bên em kiểm tra và sẽ hỗ trợ anh thông tin lại ngay nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.145052,
      "id": "31521479",
      "field_search": "question",
      "question": "6s 32gb lúc còn bán giá bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Dạ iPhone 6s 32GB lúc kinh doanh có giá thay đổi liên tục nên bên em không có thông tin chính xác được ạ!Mong anh thông cảm!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.12164,
      "id": "17655437",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin máy này sử dụng đúng cách, tuổi thọ bao nhiêu năm",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy có tuổi thọ rất bền nếu sử dụng đúng ạ, chưa có thống kê cụ thể những em nghĩ cũng khoảng 2 3 năm ạ.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.082601,
      "id": "27344097",
      "field_search": "question",
      "question": "Mã giảm giá 3% có áp dụng đối với ip6 không ạ. Và nếu có thì giảm còn bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị, Điện thoại iPhone 6 32GB giá 7.490.000₫ giảm 3% còn khoảng 7.265.300đ ạ. Chị có thể lấy mã giảm tại banner và đặt hàng với mã giảm giá trên website trước để tiết kiệm thời gian khi ra siêu thị mua nhé.Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.060602,
      "id": "26940288",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy này sử dụng khoảng bao nhiêu tiếng ạ ,ad",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng hơn 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.047259,
      "id": "22666771",
      "field_search": "question",
      "question": "Dmx ở bình đại .bến tre còn máy oppo f3 không vậy bạn",
      "answer": "Chào chị,Điện Máy Xanh Khu phố 1, thị trấn Bình Đại, huyện Bình Đại, tỉnh Bến Tre (Cạnh bện viện Bình Đại) Có hàng Oppo F3 đó chị. Chị Vui lòng thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ giữ hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.987412,
      "id": "23198127",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn iphone6 plus không vậy...... Giờ giá bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Thegioididong.com đã ngừng kinh doanh iPhone 6 Plus ( máy Mới ) rồi anh nha. Anh vui lòng chọn mua sản phẩm khác hoặc iPhone 6 Plus ( máy Cũ ) anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.983338,
      "id": "23119123",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy còn màu khác hok bạn?",
      "answer": "Chào anh Năng, Điện thoại iPhone 6 32GB này bên em không còn màu nào khác ạ, chỉ có 1 màu vàng đồng này thôi ạ, anht tham khảo nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.975538,
      "id": "29111995",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình muốn đổi máy oppo a71(2018) lấy iphone 6 32GB thì mình bù thêm bao nhiêu tiền nữa vậy bạn",
      "answer": "Chào anhDạ nếu là sản phẩm mua mới tại Thegioididong.com, không có lỗi do người dùng và còn trong thời hạn bảo hành thì bên em có hỗ trợ thu lại sản phẩm để anh đổi sản phẩm khác nha anh và sẽ hoàn lại 80% giá trị sản phẩm trong tháng đầu tiên theo hóa đơn mua hàng , sẽ trừ thêm 5%/tháng những tháng kế tiếp cho đến hết thời hạn bảo hành . Dạ anh có thể cung cấp cho em thông tin ngày mua và giá mua máy để em tính giúp anh giá thu lại tham khảo được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.973277,
      "id": "25314052",
      "field_search": "question",
      "question": "Gía của IP6 32G hiện tại thì giá bao nhiêu vậy ?",
      "answer": "Chào chị Hiện iPhone 6 32Gb có giá khuyến mãi là 8.065.500 chị nhé. Nếu chị quan tâm sản phẩm thì chị có thể đăng ký đặt hàng online để nhận khuyến mãi ĐẶT HÀNG ONLINE XUYÊN TẾT chị nhé. Chị sẽ nhận hàng từ ngày 19/02 (mùng 4 Tết ) - 26/02 chị nhé. Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.948074,
      "id": "23024643",
      "field_search": "question",
      "question": "bạn ơi cho mình ? iphone 6 32gb giá bây giờ chuẩn là bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB giá hiện tại sát với Hãng đưa ra là 8.990.000₫ anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.947538,
      "id": "27753647",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả trước 2.2 triệu thì moi tháng trả góp bao nhiêu và trả trong bao nhiêu thời gian vậy bạn",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể dùng CMND, hộ khẩu/bằng lái xe góp lãi suất 0% của FeCredit trả trước khoảng 2.247.000₫ mỗi tháng khoảng 911.500₫ (góp 6 tháng) ạ! Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên, anh có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.935129,
      "id": "21853653",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá ipone 6 hiện nay là bao nhiêu bạn   ,Giá ipone 6 hiện nay là bao nhiêu bạn",
      "answer": "Chào anh Điện thoại iPhone 6 32GB bên em hiện có giá 8.990.000₫ ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường anh đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.931467,
      "id": "25556427",
      "field_search": "question",
      "question": "antutu của máy khi lên ios 11.2.6 là bao nhiêu điểm",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.903973,
      "id": "18699582",
      "field_search": "question",
      "question": "Dung lượng còn trống khoảng bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bộ nhớ khả dụng vào khoảng 25-26 GB bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.874051,
      "id": "28672455",
      "field_search": "question",
      "question": "khi cập nhật ứng dụng có mất thêm bộ nhớ ko ad hay mik tải về r thì nó chỉ cập nhật thôi ko tốn thêm dung lượng",
      "answer": "alo ad trả lời đc ko",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.856699,
      "id": "23053007",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphon 6 32g trả trước bao nhiêu và trả trong vòng mấy tháng vậy bạn",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này nếu chị đang có nhu cầu mua trả góp sản phẩm trên chị có thể cho em xin thông tin về giấy tờ như CMND, hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện...để em tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp chị nhé. Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.841028,
      "id": "18477171",
      "field_search": "question",
      "question": "máy cũ giờ giá bao nhiêu vậy ạ?",
      "answer": "Chào anh,Với máy qua sử dụng thì giá máy tùy vào tình trạng nha anh! Để em hỗ trợ kiểm tra cho anh, anh cho em khu vực cần mua anh nhé!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.780539,
      "id": "21793857",
      "field_search": "question",
      "question": "Điểm antutu của iphone 6 32GB là bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ v",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.779483,
      "id": "26382297",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao vào tải ứng dụng trên appstore ấn tải nó cứ quay tròn xuốt la sao ạ mạng vẫn khoẻ bộ nhớ trống nhiều  nó ko báo lỗi gì hết nó cứ quay tròn vậy thôi la sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này Bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.707287,
      "id": "28339533",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone không có cài nhạc chuông cuộc gọi từ 1 bài hát trong bộ nhớ à",
      "answer": "Chào bạn, Bạn tham khảo và thao tác theo hướng dẫn tại để cài nhạc chuông ngoài cho máy nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.694088,
      "id": "20331696",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mới luôn hay đã qua sử dụng rồi bạn",
      "answer": "Chào chị.Sản phẩm Iphone 6 32gb là sản phẩm mới chị nhé. Hàng mới 100% hàng chính hãng ạ.  Nếu chị cần gì hỗ trợ thì mong chị phản hồi để bên em tư vấn giúp chị. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.681507,
      "id": "32066852",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi  bin của iphone 6 thường bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anhDạ anh muốn hỏi dung lượng pin hay giá của pin để bên em hỗ trợ anh ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.681507,
      "id": "28575122",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá của 6 thường đập hộp thì bao nhiêu tiền vậy ban",
      "answer": "Chào anh Dạ . Hiện sản phẩm iPhone 6 32GB với giá 7.490.000đ , tuy nhiên anh cho em xin khu vực quận huyện tỉnh thành anh đang ở em kiểm tra hàng nha .Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.660959,
      "id": "28506506",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cho e hỏi làm sao để sửa lỗi tìm kiếm không khả dụng trên appstore vậy a",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.636753,
      "id": "20247749",
      "field_search": "question",
      "question": "Thời lượng pin của IPhone 6 32GB là bao nhiêu vậy TGDĐ?",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 có dung lượng pin 1818 mAh với màn hình 4.7 inch nên mình ước lượng thời gian sử dụng web liên tục vào khoảng 2 giờ với wifi và có thể thay đổi tùy thuộc vào ứng dụng bạn sử dụng, các ứng dụng ngầm cũng như kết nối hiện hoạt động nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.623611,
      "id": "29377438",
      "field_search": "question",
      "question": "Vân tay của máy sao khó nhận quá vs lại pin của máy sử dụng để chơi game đc bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng thử khởi động lại máy để dữ liệu hệ thống được tự động làm mới lại và sau đó thiết lập lại vân tay mới, lau sạch lại cảm biến vân tay, rồi kiểm tra lần nữa xem sao bạn nhé. Và máy chơi game khoảng 3-4 giờ, nhưng còn tuỳ vào cấu hình game nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.547777,
      "id": "18495916",
      "field_search": "question",
      "question": "Chao bạn minh muốn hỏi máy iPhone vừa khui hộp thì ios 10... bao nhiêu em",
      "answer": "Chào anh ThànhVâng sản phẩm này khi mới mua thì máy hỗ trợ chạy IOS 10 anh nhaXin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.540415,
      "id": "23453927",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào bạn Bạn bạn cho mình hỏi là 8 nguyên tắc của tgdđ là gì vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Thegioididong.com có rất nhiều nguyên tắt bạn nh, khó liệt kê chính xác được ạ (do có 1 số cái chỉ lưu hành nội bộ) . Mong bạn thông cảmThân chào bạn",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.49674,
      "id": "20886535",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có trả góp 0% ko bạn ơi nếu có thì trả trước bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói trả góp trả trước 0đ từ công ty FE Credit với lãi suất 2.25% trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 1.798.000đ. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu và hóa đơn điện/nước/cáp. Anh vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.478503,
      "id": "19914558",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho a hỏi pin của máy ip6 32g này chơi liên quân liên tục dc bao nhiêu giờ vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn.Với cấu hình trên iphone 6 cũng khá thấp nếu bạn chơi game liên quân liên tục thì chơi được khoảng 2 - 2.5 giờ bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.453822,
      "id": "17547980",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp lãi xuất bao nhiêu % thế bạn.!!",
      "answer": "Chào anh Thắng,Với CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện mình sẽ được tham gia lãi suất thấp nhất 1,39%/tháng anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.449624,
      "id": "26899736",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi đây là loại gì ạ... tại sao bộ nhớ ít v ạ",
      "answer": "@Hoàng Đô:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.440275,
      "id": "23963733",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này đáp ứng nhu cầu sử dụng khoảng bao nhiêu năm nữa ad",
      "answer": "Chào anh,Nếu để sử dụng thì anh có thể sử dụng máy trong 2 năm nữa mà vẫn chạy mượt các ứng dụng hay game bình thường, còn nếu anh hay chơi game nặng , game đồ họa cao thì cấu hình máy đáp ứng chơi tốt trong khoảng 1 năm nữa thôi ạ, nếu muốn chơi tốt hơn phải đổi sản phẩm.Chia sẻ đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.429758,
      "id": "21263484",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi. Mình muốn mua trả góp trả trước 3tr thì mỗi tháng góp bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này tùy vào giấy tờ anh có và trả trong 6-12 tháng anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.421467,
      "id": "27306350",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá sản phẩm sau áp dụng PMH và mã coupon 3% là còn bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị có mã giảm giá 3% thì chị sẽ mua hàng với giá 7.265.300đ và nhận được phiếu mua hàng 500.000đ chị nhé. Nếu có nhu cầu mua hàng, chị có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.419475,
      "id": "29151567",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi pin iphone6 32gb sử dụng được bao nhiêu giờ liên tục vậy",
      "answer": "Chào bạn,Pin của máy sử dụng liên tục được khoảng 5h, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.41235,
      "id": "26341322",
      "field_search": "question",
      "question": "Thời gian sử dụng là bao nhiêu",
      "answer": "Chào bạn,Dạ sản phẩm này bạn có thể sử dụng liên tục khoảng tầm từ 3-4 giờ tùy thuộc vào nhu cầu sử dụng bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.360694,
      "id": "27071413",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua lại máy của bạn,,ma bạn e mua trả góp vậy e có thể bán lại cho thế giới đươc ko ah",
      "answer": "Chào anh, Nếu sản phẩm của anh là sản phẩm mới và mua tại Thegioididong.com và còn bảo hành thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm. Anh vui lòng cho em thông tin về ngày mua và giá sản phẩm trên hóa đơn để bên em hỗ trợ tính giá cho anh nha. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.358629,
      "id": "27284740",
      "field_search": "question",
      "question": "Miếng dán cường lực của iphone 6 là giá bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc hiện tại miếng dán cường lực thì bên em không kinh doanh. Anh có thể tham khảo mua miếng dán chống xước của Thegioididong.com cũng cho khả năng bảo vệ máy khá tốt anh nhéThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.349506,
      "id": "27860747",
      "field_search": "question",
      "question": "Apple Watch là cái gì vậy? Sử dụng để làm gì? Giá bao nhiêu tiền?",
      "answer": "Chào anh,Apple Watch là Đồng hồ có thể dễ dàng kết nối với iPhone giúp anh không bỏ lỡ bất cứ thông báo nào nha. Bên cạnh đó hỗ trợ Khả năng theo dõi đo nhịp tim, đếm bước chân cũng như đếm giờ tập sẽ giúp anh luôn có được chế độ tập luyện phù hợp với bản thân. Sản phẩm có mức giá 8 triệu trở lên. Anh xem tại nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.340911,
      "id": "20726544",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa mua kẻ thế giới di động được vài hôm điện thoại mượt nhưng sao lại hay bị văng ứng dụng vậy ad?đang chơi game bị quảng cáo thì máy đứng luôn và một lúc sau thì văng ra đây có phải là lỗi do nhà sản xuất không mặc dù bộ nhớ còn trống đến 24GB",
      "answer": "Chào bạn!Trường hợp này bạn hãy thử tắt hết các ứng dụng ngầm và khởi động lại máy xem có khắc phục tình trạng trên không bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.308513,
      "id": "28716138",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 máy mới còn không ạ ? Giá bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ sản phẩm iPhone 6 32GB máy mới siêu thị bên em cỏn đó ạ, giá sản phẩm là 7.490.000₫  chị ơi, nếu quan tâm sản phẩm vui lòng cho biết địa chỉ(tỉnh thành, quận huyện) của chị rồi siêu thị bên em sẽ kiểm tra sau đó hỗ trợ nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.286055,
      "id": "24657418",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi iPhone 5 có áp dụng đc cái này ko vậy? ",
      "answer": "Chào bạn,Iphone 5 thì hiện tại chưa có thông tin về bản cập nhật tiếp theo của Apple vì hiện tại thì Apple đã ngừng hỗ trợ cập nhật cho Iphone 5 rồi bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.269881,
      "id": "21250792",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad kiểm tra giúp em máy này là ip gì và thời gian bảo hành của nó còn bao nhiêu ạ Imei xxxx79068270377",
      "answer": "Chào anh Đăng,Hiện tại bên em chỉ kiểm tra được các sản phẩm mua ở Thegioididong.com thôi anh nha, trường hợp của anh muốn kiểm tra máy là Iphone gì anh có thể vào này để kiểm tra anh nhé,Chúc anh buổi tối vui vẻ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.240497,
      "id": "21039195",
      "field_search": "question",
      "question": "bên minh còn iphon 6plus cũ ko vậy và giá bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị còn kinh doanh tại 1 số siêu thị giá từ 8.790.000đ chị nha. Chị Vui lòng Thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.226901,
      "id": "28284449",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp ip6 đc 4 tháng còn 4 tháng nữa mình muốn trả lại thì mất bao nhiêu % còn lại bao nhiêu tiền bạn kiểm tra giúp mình với ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua trả góp sản phẩm mới tại Thegioididong.com và còn thời gian bảo hành thì anh vui lòng thanh lý hợp đồng đang trả góp để bên em có thể hỗ trợ đổi trả sản phẩm anh nhé. Nếu đổi trả sản phẩm thì anh mất khoảng 40% giá trị sản phẩm anh nhé. Nếu ưng ý anh vui lòng mang sản phẩm, phụ kiện và quà tặng nếu có đến siêu thị Thegioididong.com để bên em có thể hỗ trợ đổi trả sản phẩm anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.226638,
      "id": "28928488",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên bạn còn bán máy Fujitsu không ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện siêu thị Thegioididong.com không có kinh doanh sản phẩm này anh nha , anh vui lòng tham khảo sản phẩm khác anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.220887,
      "id": "27522455",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này lúc mới lên kệ giá bao nhiêu vậy?",
      "answer": "Chào anh !  Dạ giá sản phẩm khoảng  8.990.000₫ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.220887,
      "id": "17851589",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy sạc khoảng bao nhiêu là đầy pin vậy qtv?",
      "answer": "Chào anh Phương,Dạ với dung lượng pin của máy thì khoảng 2h là đây pin anh nha.Thân ái đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.19244,
      "id": "28264914",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone lock giá bao nhiêu, iphone word giá bao nhiêu, bên bạn có bán iphone word không",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com không kinh doanh 2 loại trên, chỉ kinh doanh hàng chính hãng thôi ạ. Mong anh thông cảm ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.184685,
      "id": "27171358",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là giảm từ 3-5% thì máy này còn bao nhiêu và có áp dụng giá ý cho trả góp k ạ",
      "answer": "Chào chị.Dạ với trường hợp này thì chị vui lòng nhập số điện thoại vào lấy mã khuyến mãi  để xem chị được mã giảm giá bao nhiêu để bên em hỗ trợ chị cụ thể hơn ạ, và  chương tình ngày của mẹ vẫn được hỗ trợ mua góp chị nhé, Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.167936,
      "id": "29881271",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng Iphone 6, ios11.3. Nâng cấp lên ios 12 có giúp máy mượt hơn không ad, ios 12 có tốn nhiều bộ nhớ không?",
      "answer": "Chào chị Khi chị nâng cấp lên sẽ giúp máy hoạt động tốt hơn , iOS mới không ngốn nhiều bộ nhớ chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.161821,
      "id": "28140408",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 ram 1gb đựng được nhiều ứng dụng không ạ. khoảng bao nhiêu ứng dụng thì máy chạy k lag",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này bạn cài đặt khoảng dưới 10 ứng dụng thì máy sẽ hoạt động tốt bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.161612,
      "id": "27535771",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin của máy sử dụng đến mấy h",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể sử dụng liên tục được khoảng 4 giờ với điện thoại này, thời gian này sẽ phụ thuộc vào tùy các tác vụ, ứng dụng khác nhau bạn sử dụng trên máy nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.155256,
      "id": "19960103",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình bị mất cây lấy sim của máy samsung j5, có cách nào lấy ko vậy bạn. Tks",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn có thể sử dụng kẹp giấy nhỏ thay cho Cây lấy Sim hoặc bạn có thể liên hệ cửa hàng bên ngoài để mua lại bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.14217,
      "id": "28914758",
      "field_search": "question",
      "question": "Điển antutu của iphon 6 là bao nhiêu vậy ạ và thời gian onscreen là bao lâu",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm  này có điểm antutu khoảng 79215 ạ, sản phẩm  này có thời gian sử dụng liên tục là khoảng 3-4h ạ, tùy vào thao tác bạn sử dụng cũng như ứng dụng bạn đang sử dụng trên máy mà thời gian có thể chênh lệch bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.098693,
      "id": "21039139",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình thấy nhiều vid trên youtube bị ghi ko khả dụng nhưng xem trên máy tính vẫn đc là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Đây là do các video này bị vi phạm bản quyền âm nhạc nên không hỗ trợ xem trên smartphone được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.095937,
      "id": "21035526",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn hỏi là Một số video trên youtube mình thấy ghi là Video ko khả dụng? Như vậy là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Do các video này đã bị xóa rồi bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.085327,
      "id": "21104390",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 5s sliver 32gb máy mới bao nhiêu vậy ạ?",
      "answer": "Chào chị Hiện tại sản phẩm Iphone 5s 32gb Thegioididong.com ngừng kinh doanh  rồi chị nha. Mong mình thông cảm cho bên em ạ!  Không biết mình còn quan tâm sản phẩm nào khác nữa không để em hỗ trợ giúp mình. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.072583,
      "id": "17600629",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi nếu mua ở tgdd mà k đặt trc thì giá là bao nhiêu vậy bạn?",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm  IPHONE 6 32GB anh quan tâm  bên em đang có giá dự kiến là: 9.990.000đ nha anh, nếu anh cần hỗ trợ thêm về vấn đề gì anh có thể phản hồi tại đây bên em sẽ hỗ trợ anh tốt nhất ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.030603,
      "id": "20061388",
      "field_search": "question",
      "question": "IP6 32G vậy hệ điều hành máy chiếm bao nhiêu % GB vậy AD",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 32GB thì hệ điều hành chiếm khoảng 4-5GB bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.0243435,
      "id": "22654899",
      "field_search": "question",
      "question": "chào bạn, mình có dự định mua iphons6 nhưng có nhiều luồng thông tin về máy như: máy việt nam thì có ký hiệu là VN/A, máy nhật là JA, máy mỹ là LA/ vậy đâu là máy chính hãng bạn, mua loại nào tốt bạn. Mong được câu trả lời của bạn, cảm ơn bạn",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.001144,
      "id": "19014809",
      "field_search": "question",
      "question": "tất cả các phụ kiện của máy trị giá tổng cộng bao nhiêu tiền",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại bên em đang kinh doanh các sản phẩm phụ kiện của máy với nhiều loại và nhiều mức giá khác nhau nên anh vui lòng lựa chọn các sản phẩm phụ kiện mà anh cảm thấy thích nhất và cho bên em biết để bên em có thể tính tổng giá trị giúp anh nhé. Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.98511,
      "id": "27213037",
      "field_search": "question",
      "question": "Dung lượng máy ít kh ạ ? Có thể tải tối đa bao nhiêu ứng dụng ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dung lượng 32GB của máy là đủ dùng nếu bạn không lưu trữ quá nhiều. Máy không giới hạn tối đa bao nhiêu ứng dụng, tùy vào dung lượng ứng dụng bạn tải mà sẽ tải được nhiều hoặc ít ứng dụng nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.984743,
      "id": "20023451",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn đổi máy sony xperia xa của mình..vẫn còn bảo hành 2 tháng nữa,vậy mình phải cáp thêm bao nhiu vậy ad",
      "answer": "Chào anh Bên em sẽ hỗ trợ thu máy với điều kiện máy mua mới, còn thời gian bảo hành và được mua tại hệ thống siêu thị bên em . Nếu sản phẩm của anh đủ điều kiện thì bên em sẽ hỗ trợ hoàn lại là 35% giá sản phẩm trên hóa đơn với  sản phẩm mua không quá 10 tháng anh nhé. Tuy nhiên, đây chỉ là mức tham khảo. Anh cho em xin giá sản phẩm lúc anh mua để em tính mức bù cho anh được không ạ? Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.936037,
      "id": "29506318",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, mặc dù chưa hết dung lượng nhưng khi em tải ứng dụng mới thì lại báo lỗi không thể tải vì bộ nhớ đã đầy. Ad giúp em với ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.928685,
      "id": "26450327",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua máy hôm chủ nhật. Mua vài xài ứng dụng facebook cứ 5p là bị văng ra. Rồi còn bị đứng máy. Máy bị lỗi phải không bạn? Để mình đem máy ra đổi chứ máy vậy sao xài ạ haizzz",
      "answer": "Chào bạn, Đây có thể là do máy bạn bị tràn RAM, đầy bộ nhớ hay xung đột ứng dụng bạn nhé, bạn khắc phục theo các bước:- Thường xuyên tắt ứng dụng chạy ngầm .- Gỡ bớt 1 số ứng dụng không cần thiết- Khoảng 2-3 ngày bạn tắt máy khởi động điện thoại lại.Lưu ý: Khi dùng nên thường xuyên tắt ứng dụng chạy ngầm để trống RAM hơn giúp máy chạy tốt hơn bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.899556,
      "id": "27911496",
      "field_search": "question",
      "question": "Túm lại vậy iPhone 6 32G giảm tối đa còn giá bao nhiêu?",
      "answer": "Chào chị,  Nếu chị có thẻ Mastercard của VPbank và mua góp qua thẻ này chị sẽ được giảm 800.000đ còn 6.690.000₫ ạ!Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.893811,
      "id": "19332135",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này còn hàng ở bình dương không bạn",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB có hàng tại khá nhiều siêu thị ở Bình Dương đó ạ. Anh vui lòng cung cấp khu vực cụ thể (huyện, quận,...) để em kiểm tra siêu thị còn hàng không nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.881931,
      "id": "19387483",
      "field_search": "question",
      "question": "1 bộ gồm cốc sạc dây sạc chính hãng Apple cho ip6 gia bao nhiêu nhỉ ",
      "answer": "Chào anh,1 bộ gồm Cục sạc, dây sạc, tai nghe chính hãng cho Iphone 6 khoảng hơn 2 triệu anh nhé. Anh tham khảo tại nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.846437,
      "id": "30158289",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip6 có nên lên ios12 k? Lên rồi liệu có nặng máy tốn thêm dung lượng khả dụng k? Cụ thể ip6 16gb của mình còn trống 3,5gb do mới tải ios12 về nên còn trống 1,5gb. Liệu sau khi cập nhập xong thì máy còn trống được 3,5gb như ban đầu không hay chỉ trống khoảng dưới 3gb",
      "answer": "Chào anh,Theo em thấy thì bản cập nhật ios 12 sẽ cải thiện hiệu năng hơn ios 11, nên anh có thể cập nhật lên, nhưng sẽ tốn thêm dung lượng sau khi cài đặt anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.8398075,
      "id": "28971156",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này ram còn trống khoảng bao nhiu vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc bên mình không có thông tin chính xác Ram khả dụng của máy là còn bao nhiêu vì đối với dòng Iphone thì máy sẽ luôn luôn tối ưu hóa hệ thống khi sử dụng mong bạn thông cảm bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.782496,
      "id": "19306747",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có những màu nào vậy bạn?",
      "answer": "Chào anh Hiệu,Dạ với sản phẩm trên thì bên em có màu vàng đồng thôi anh nha. Nhưng với màu này cũng khá sang trọng và hợp với cả nam lẫn nữ đó anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.749046,
      "id": "24632460",
      "field_search": "question",
      "question": "mình trả trước 50% giá trị của máy, trả góp trong vòng 6 tháng, mỗi tháng mình phải trả bao nhiêu vậy ad?",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.745283,
      "id": "27213085",
      "field_search": "question",
      "question": "Gắn thẻ nhớ dùng cho tải ứng dụng có đc kh ạ",
      "answer": "Chào bạn,iPhone chính hãng Apple không gắn thêm được thẻ nhớ và không sử dụng được như bạn đề cập bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.727166,
      "id": "23492003",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua máy iphone 6 32g mới tinh ngày 22/11/17 giá 8.490.000. Giờ muốn đổi trả lây tiền nhưng bị mất củ sạc+dây sạc, vẫn còn hộp+tai nghe. Như vậy thì lấy lại được bao nhiêu tiền vậy bạn?",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì nếu anh mua tại Thegioididong.com và tình trạng sản phẩm vẫn còn nguyên vẹn thì bên em sẽ hỗ trợ hoàn lại với mức phí là 6.792.000đ và nếu anh đã làm mất sạc thì bên em sẽ trừ tối đa 5% phí phụ kiện đó anh nha. Nếu ưng ý thì anh hãy mang máy và với các phụ kiện còn lại đến siêu thị Thegioididong.com để tránh bị trừ thêm phí anh nhé.   Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.714846,
      "id": "23050801",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi TP vị thanh còn hang iphone 6plus ko. Giá bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Thegioididong.com đã ngừng kinh doanh Điện thoại iPhone 6 Plus rồi anh nha. Anh vui lòng chọn mua sản phẩm khác nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.701476,
      "id": "25553168",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip của e bị hư touch id sửa lại chi phí bao nhiêu vậy ad",
      "answer": "Chào chị Hiện tại bên em vẫn chưa hỗ trợ sửa chữa/thay linh kiện máy. Nếu sản phẩm chị mua bên em thì bên em sẽ chuyển trung tâm bảo hành Apple sửa chữa/thay linh kiện rồi thông tin sau về giá chị nhé. Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.693883,
      "id": "20605876",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 còn bị lỗi liệt cảm ứng sau 1 thời gian sử dụng ko bạn?",
      "answer": "Chào bạn iPhone 6 hiện tại sử dụng rất tốt , không còn bị lỗi như bạn mô tả nữa bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.667856,
      "id": "25179297",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này xem phim youtube liên tục được bao nhiêu tiếng vậy ?",
      "answer": "Chào bạn, Máy xem Youtube liên tục được khoảng 4-5 giờ tùy kết nối mạng bạn dùng nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.655598,
      "id": "18370354",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện bên mình còn máy ko ad. Có áp dụng trả ghóp 0% k vậy ạ",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc hiện bên em không hỗ trợ gói lãi suất 0% đối với sản phẩm này. Bên em vẫn còn kinh doanh sản phẩm này chị nha, chị vui lòng cho em xin thông tin chị đã có những giấy tờ gì ( CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất), chị muốn trả trước bao nhiêu và trong bao nhiêu tháng để em có thể tìm được gói lãi suất phù hợp với chị nhéMong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.652716,
      "id": "19672586",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 của e bị vô hiệu hóa .Nhưng vẩn còn nhớ mật khẩu icloud thì phải làm sao ạ,",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn có thể làm theo hướng dẫn  để Restore lại điện thoại lưu ý bạn phải nhớ mật khẩu iCloud chứ không điện thoại sẽ bị khóa và ứng dụng dữ liệu trên máy sẽ bị mất hết nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}